CSL 續約

八月到期， 用緊 10gb, 請出招

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me

1010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766